有冇人同我一樣 成日覺得自己就嚟死?

呢幾日肺炎新聞愈嚟愈嚴重,而家身體只係可能有少少攰都好撚驚死,好撚驚自己係潛伏期。

我

係，一有少少嘢就覺得自己已經中左招咁

呢幾晚驚到都瞓唔着

相信黨